有冇人都好撚睇唔起啲裝假狗嘅大波妹？

明明大波妹本身有著數
唔洗隆唔洗谷已經有c以上，唯獨有少少肉地，

班死臭西A cup港女為咗自己個波大啲去姣仔，就塞撚咗幾廿個push up bra，谷條事業線出嚟

去到上床嗰刻就波平如鏡，分分鐘個男仔啲胸肌就突過佢
就算平時你班港男手痕喺街揸落去都係揸緊塊膠咋

係啊我屌你老母我妒忌人地瘦過我但望上去同我一樣大波

你好大波咩

起馬大過佢地

C級米芝蓮
A級A4紙腰

正常揀邊個?
肥C
瘦A

more
中意睇假狗

米芝蓮定義有幾肥
你拎catgirl過嚟唔洗比啦

會裝到咁誇張？

試過有條女係咁
一除衫我燥到痴左線

點會唔會，呢個收3500 1Q添啦隔離po講

我呢種連裝假狗都未揸過嘅人
有乜資格睇唔起
成世人唯一揸過嘅就係自己對肥仔波

大把港女IG係咁啦

應該即刻性慾下降，唔想掂條女

有咩好燥
可能你一除褲佢仲燥

肥仔波都叫有得揸2下
A cup嗰啲揸都揸唔到，得2粒野

笑咗出聲。。

真 冇波就米扮啦

肥C 定義當佢個腩可以打橫夾腸
瘦A 定義當佢沖涼企直時向下望可以望到晒5隻腳趾

一定好過佢對AAA

認同
每次見到都想揸爆佢地

作為一個肥C
覺得做肥C好過瘦A

除褲係量子態, 未除都可以係大/細, 你選擇開獎
除衫之前可能係被你show既波吸引, 點知唔係, 係騙局

女朋友定sp

但好似你咁有對比圖先好睇

咁樓主減肥咪得

好似我依啲睇落無波 一除衫大大地先正

岩
兩樣野根本性質唔同
1.男人唔會扮大69 結局係隨機
2.女人會加墊扮大波 結果係騙局

收皮啦屌你老母生乳癌啦

女友都係咁開頭以為佢細
點知都ok

除完衫俾人彈鐘
好大怨氣

平時一定包得好密實

啲aa港女唔撚應該交配咁以後就冇平胸基因

男朋友話識我已經知我大

仆街 成世人都未食過大波妹頂盡b cup

裝假狗 = 比假希望人，以為係大波妹瘋狂咁追，到除衫果陣發現假狗果種失落，諗起都sad

唔好話裝假狗

明明細波都要谷到自己好大個啲

真係好撚乞人憎

中過伏真係好嬲肥妹冇波cls

呢啲嘢唔好講出口 @hugo1991

樓主真人肯定好大
a cup港女行埋一邊啦

你叫食a cup嘅情何以堪

對本身大波嗰啲真係好唔公平
尤其係著泳衣

要多d圖先判斷到🤔

真, 呢個世界好黑暗

睇到扯扯地 諗起係屋企獸性一發起 即刻伸手入去搓對波

這些機會......

裝假狗著衫好睇過平胸 有d線條 市容都好d

點睇得出係咪裝假狗

除衫見真章

我點會睇到人地除衫係點既樣
我條女大波 不過我都覺得平胸既女仔裝假瘦狗著衫好睇d

呢d細？

唔好睇正面
睇側面腋下附近位置有無肉
如果係夾胸
側面睇係無乜肉地
得正面大

同一款衫，一個烏到咁低都冇野睇，另一個就有線條

夾出嚟邊有人對波會咁

撲街助長個社會弄虛作假

著番條褲即刻走啦

仆啊唔係撲

睇唔出有咩分別
兩張都冇野睇

咁個啲瘦底大波係咩事
明明感受但又好似真係幾大咁

你揸膠！佢地都無感覺既！因為個舊都唔係肉黎

最緊要有波！唔係唔好叫自己係女人

絕對認同！當益下TB

要成立一個打假波聯盟

揾張大對比嘅先

瘦底大波胸側都有肉
你下次留意下
胸側有肉唔等於肥

裝假狗仲算唔算大波？

下次捉住啲frd睇下先

真 啲男人唔識分
啲女戴bra都好厚pad又揀細啲碼
推到好似好長嘅gap
睇落似好大
實質得一半都冇

是旦有條gap睇下咪算
除衫平訓變護紙板

條女係a cup既話，佢條仔99%都偷食過

Expectation management

有冇去睇佢個bra zip咗幾多嘢?